Son instrument, conçu par les Boulons, est un assemblage de lames en bois de tailles diverses, disposées horizontalement et manipulées par des maillets que l'extraterrestre tient. En fonction de ses besoins, ce dernier peut remplacer ses membres par des outils spécifiquement adaptés à l'utilisation de cet instrument.
